見到連登仔又內訌

再內訌又註定失敗